覺唔覺d外國鬼佬鍾意揸舊款開蓬寶馬？

有時去親銅鑼灣都見唔少

呢度係撚銅鑼灣呀

問連登仔做乜 有鬼佬答你咩

做乜尻呀你

將軍澳隧道黎架喎

上面好撚多文盲
知唔知咩叫有時

因為買唔起新款

細個想要 大個先買

仲要都係舊款
香港人驚寶馬整餐飽
反而鬼佬唔怕

E46

睇保養既姐，下下當佢雙田咁養，每年淨換油，蛇都死

其實幾好樣

97前已經係

種族歧視呢家野你唔明架啦
香港人渣就充大頭鬼
鬼佬就有品味懷舊
香港人點敢渣

其實好多鬼佬有機會由細到大都揸歐洲/美國車
所以黎香港買返同牌子/同款 揸開知common problem 係邊同整要幾錢

啲鬼佬有撚錢買靚跑車咩
好多孤寒到西又窮

香港人揸
無料扮四條
買唔起新車
買二手車

Z4

D 鬼佬係咪岩岩黎香港? 唔知呢D 歐洲車晌香港好易壞.
以為外國咩屌你老母, 香港楂開蓬真係食廢氣.
楂完用紙巾抺面應該係黑色.

鬼佬心諗無所謂啦
醫療制度好 租又平 退休金一個星期三千幾港幣(澳洲)
洗閪儲錢買樓咩
低等支那種咪儲飽佢囉

個個好似你咁諗 香港唔洗有開蓬車啦

依家要你24小時開架咩個蓬
唔識揀小車嘅時候先開?

E36/E46/Z3/Z4 其實好易整

可能佢每日淨係塞獅隧紅隧呢